有冇人壓力大會開post 9up解壓

如題

你囉

幫我占塔羅得唔得

收左山好耐

我都會

我成日都想咁做，但係自從俾朋友知道咗我account name之後就覺得要收斂啲

我都係 但照9up